唔去加泰？大家追求緊嘅唔係自由咩？

定大家純粹自撚私想各家自掃門前雪？

出黎抗爭唔係因為抱住自由 博愛嘅理念而出？

唔好咁自私啦 ， 加泰追求嘅野同我地都係一樣

點解唔可以concert? 點解爭取自由都要分利弊？
香港人 簡單啲 咪咁功利啦

共產加泰

推

勿忘初心

搞死人權法你就係千古罪人

同路人唔係要支持咩

記者問你支唔支持加泰獨立
你點答？

加泰有咩唔自由? 似經濟引伸主權問題

其實如果我哋夠烏克蘭、法國咁勇武，唔洗美國支持，其實冇咩所謂

問題係我哋宜家要美國支持先打得贏，咁我哋就唔好亂咁搞到美國割蓆

香港唔係要爭取自由，係爭取其他人支持我地自由
歐美係大佬，佢地唔支持加泰獨立，更加平時都叫我地唔好出獨立兩個字
你仲走去做，即係倒米

咁同屈服強權有咩分別

選擇性堅持自己信念？

你想做，你大愛，唔係嚟得，唔好咁明顯
撈埋新疆西藏入去，支持全球民主，都係4咁覺人地歐美有搏卸，唔駛比中共抽擊支持香港唔支持加泰

自由一定要同獨立連結咩? 可唔可以俾返小小政治智慧。你點撐都好都唔係咁樣將兩樣野劃等號

係，你以為自己邊個，你依家只係叫強權2號幫你打倒強權1號炸
靠香港人自己3047都未獨立到

香港係中國一部份
到時你仲識唔識答

推呢個...

6,7月個時連登都唔係咁...
宜家啲網軍多到...總之行動post永遠推唔到

唔差在同英國講埋支持蘇格蘭獨立呀

之前印尼有警暴你唔去反對？

之前南蘇丹有警暴你又唔去反對？

樓主真係人如其名

黑警射眼：還眼！
西警射眼：當睇唔到！

咁不抗爭了 做番港豬飲喜茶算

打緊仗 唔係洗緊泥沙

講完

加泰冇自由咩？
佢地係唔想養西班牙

下 唔係支持緊加獨咩

而家你係俾人幫果個
唔係幫人果個
唔好咁自大以為自己幫到加泰

好似從來歐美都唔主張香港擺獨立二字喺頭，只係逼中國比香港有民主，獨立係我地之後自己做
人地加泰獨立公投民間政府乜都出齊，歐美都係反對
獨立唔出得街，自由民主就得，仲要包埋新疆西藏做全球民主無咁覺
唔係歐美比人比中國問起做咩支持香港唔支持加泰
你叫人點答
咁我地唔支持香港囉
到時你點算

你叫人地支持你自由但你又要睇歐美面色
咁仲講乜自由？

咁香港送錢俾支那算把啦

係架，你以為呢個世界真係有自由，你個自由係世界大佬比你架炸，醒少少啦
你仲係小學生呀

香港係中國一部份
你覺得應該用咩名義支持加泰
話自己係中國人 唔係香港人

集會睇黎一時三刻唔會取消，既然已經make左noise ，點解唔用盡佢？
大家去到現場舉其他同時示威緊爭取民主自由既國家既旗，connect 新疆西藏被打壓宗教，反極權赤納粹，反警暴。
點解唔去，唔去咪比人代表左？支持踩場。

你唔差在同埋英國講支持蘇格蘭獨立呀，睇下人地仲同唔同你傾bno平權

你講到場運動只要初心 只要愛就唔需要政治去支撐咁

而家事實就係話緊你知 撐加泰係複雜政治問題 有機會改變成個局勢 令到其他人唔支持我地

仲未計中共 三毛都支持呢個集會 你話鬼唔鬼

最後回返你 不畏強權 追求自由 咁唔該connect埋其他抗爭國家 印尼呢 烏克蘭呢 個搞手係冇回應 sorry說服唔到香港人

你敢唔敢，你敢唔敢搞個蘇格蘭獨立聲援集會比英國比全世界人睇唔會呀嘛
你咪都一樣

叫人支持你自由但原來又冇真正既自由
你知唔知自己講緊乜呀弱智仔

唔識政治唔好玩政治

我夠想香港可以獨立啦
但香港人夠唔夠團結？夠唔夠勇武？
唔夠就一步一步黎啦
香港人由政治冷感到佔中和平抗爭到依加不割蓆用左幾多年？
人總需要時間去進化架
依家自由民主都未爭取到就想跳級去獨立.......

搞死人權法你都係自私撚
唔想人權法過就直接d唔好扮偉大

支持 反正香港最終目的都係要獨立

你識 你玩 你衝埋我個份

政治呢樣野其實好黑暗..個世界係充滿偽善, 永遠只係會支持對自己有利既行為..
香港咁多個月黎雖然創造左一次又一次既奇蹟, 又一次又一次感動全世界,
但之所以香港得到西方國家既支持, 無可否認香港及傳統香港人對全球有莫大既利益..(香港既地理位置, 對中共既影響, 及香港人既優秀)
但切忌唔可以因此而自滿, 提出影響西方國家利益及宗旨, 令對方兩難既事,

既然西方國家係唔支持加泰獨立, 呢D咁敏感既事唔應該提出,
政治就係咁, 無辨法.

加泰追求嘅野同我地都係一樣

係咪所有野有信念就唔使理其他因素？

選擇性變大愛左膠？

你講到自己咁追求緊普世價值，咁以武制暴/裝修呢？

呢個行為某程度上係侵害緊人身自由同私有產權既保障

咁你係咪反對人以武制暴/裝修？係咪要唱住今天我比人拉先得？

我唔係大愛左膠，請勿代表我，請勿代表全部香港人

分化撚 blocked

五大訴求係咪已經解決哂？
咁得閒做其他野？
對唔對得住比人拉嘅手足？

首先, 加泰本身已經係一個民主制度下既自治區, 本身擁有極大既自由度，唔需要爭取自由。

其次，加泰依家要既係獨立，並唔係好似香港咁爭取緊民主自由同五大訴求。

好啦，講返香港。香港一直以黎既訴求係講五大訴求，普選同人權，但並唔係獨立。

美國以至西方所支持既係香港爭取民主自由而並唔係獨立，唔該搞清楚。

聽落好偽善
btw 五大訴求又真係無講爭取全地球自由
你岩

睇到咁咪話全球反警暴集會囉
點解要強調係加泰先？

而家發生緊唔搞等幾時？等到2047好唔好

一樣搞獨立

唔好自己呃自己，雙普選其實就係搞獨立既第一步，有乜分別

雖然唔情願咁講，但政治就係妥協嘅遊戲

我地敵人係中共極權啊，現實啲唔好幻想自己有超能力，憑住公義不屈嘅心可以拯救全世界

自己都未搞掂
你自己欠人債冇乜錢還比人淋紅油
你仲會不會借錢比人？

唔功利就變新疆
我功利呀

班人咁撚蠢識撚獨立思考咩

次撚次都俾五毛撚 都俾五毛帶風向 根本笑話

出把口撐都咁辛苦你呀
難怪個個都話連登多冷氣軍師

屌你呢D根本ON9
你唔去北韓支持民主自由 有咩分別?

藍絲、中共：遊行嘅一定收左錢

我會以香港人身份自居，係因為見到香港人為公義、良知、民主自由呢啲價值，會毫不計較咁付出，唔似強國人咁處處講有乜著數。

但如果有人為左香港獨善其身，而放棄堅持咁多個月嘅普世價值，只會同強國人一樣，咁不如而家認自己係強國人會比較著數

當呢啲強國人風氣成為香港主流思想，我一定唔會認自己香港人，因為同強國人一樣偽善、自私

你依家冇自由呀嘛
要靠人呀嘛
你爭取到自由咪唔使(或少啲)睇人面色囉

民主不等於一定要獨立 獨立後都可以沒有民主 我地要民主制度

不推文

香港事都未搞好 人地要加獨 你做完出來的效果係邊
一係就反警暴 而唔係錯焦點

你真係好煩
同之前書面語達人一鳩樣

出口撐 ok
但撐加泰可能有代價 所羅門出哂聲 中共吹哂風叫人支持加泰獨立

你大愛 ok
但大愛到自己死就不了

我地爭取嘅係人權、自由
人地唔怕得罪中國 我地就怕得罪歐美唔幫同路人
嗰啲叫偽善

香港唔靠其他人 你講點對抗 我地有核武??? 唔好講笑啦
香港就係沒呢D能力 先要R其他國家大佬

Agger

大量5毛狗在此post 叫人去
華春塋都叫人去橕加泰wor!

如果激嬲美國，搞死人權法，邊個孭鑊？

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

咁我地有冇好似加泰咁打正旗號？你敢唔敢同美國佬講你而家要獨立？
重點唔係我地最終目的，而係西方國家用咩理由去幫你。美國而家可以大大聲撐香港係因為民主同自由。如果而家香港話要獨立，人權法一定無可能會通過，美國一定唔會比人口實話佢分裂中國

如果你得罪埋歐美
自己咪玩完
你估777撤回 今次唔DQ 怕你香港人咩？
怕美國條人權法案咋

記者問你香港係咪中國一部分，支唔支持一個中國
你點答？

咁其他警暴唔係都發生緊咩？

留返俾加泰人決定，只係反對佢地警暴唔得呀

五大訴求 係爭取返普選呀

咁支持加泰人爭取自由有咩唔岩？

唔可以去

人地係爭取獨立

真係好撚奇怪......
呢幾日無哩頭鳩有堆人不斷係到強推加泰, 咁多人話唔好, 搞到嗌交都要夾硬搞, 背後有咩文章真係大家自己諗.

回應樓主個主題, 追求人權自由民主係普世事, 點解唔係搞個支持全球人權民主集會? 咁多紛爭都係死要將個定位放去加泰?? 甚至新彊西藏都無行動出嚟支持, 就係死都要加泰可唔可以解釋下?

收嗲啦 北京大腦
去你老母咩

自己都未顧好就走去幫人, 笑唔笑死?

咁你支唔支持一個中國？
香港係咪中國一部分？

加泰冇自由咩？
再者，要支持點解一定只支持加泰？
支持埋新疆西藏印尼等等有咩唔啱？

而家加泰追求嘅係獨立，唔係自由。

第二句已幾知你係分化鬼
今時今日抗爭仲講大愛？
五年前咩

集會自由 言論自由都要建基於利益之上
雙眼要自動對同樣係加泰發生既人權警暴蒙蔽

他日香港要獨立自主同樣都會遇到同一個問題
冇國家會支持 包括美國 因為對佢地利益有損
到時都唔好撚搞

政治嘅嘢一步一步嚟，先爭取咗人權民主法案同五大訴求
獨唔獨立之後再講，香港一嚟就爭取獨立就會玩爛所有嘢

我到底幾時可以甩P,想讚好

你個初心係獨立？

香港冇自由咩？
你鐘意咪搞個新疆西藏印尼集會囉

香港自己都未顧掂 顧掂自己先啦

係利益 係現實

如果你依加得罪埋歐美
自己咪玩完
你估777撤回 今次唔DQ 怕你香港人咩？
怕美國條人權法案咋

Pull

關一個中國咩事？
而家五大訴求係建基於香港係中國一部份，美國都係呢個原則之下支持香港人。如果香港而家係搞獨立，條人權法可以即刻收檔，美國佬無可能支持分裂活動

理想無咗
私利行先
再見

咁以後嗌口號要嗌埋支持一個中國啦
唔係會比人屈你港獨架

佢地想無限吸血 唔係話送錢咁簡單

答我啦
支唔支持一個中國呀

你有集會自由？ 你有戴囗罩自由？

你一係三毛 一係on9

百幾年前香港人有冇幫美國爭取立國點解而家美國又會支持香港人

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

Solomon出撚埋聲都唔理，你以為單靠香港人自己會行到今日？比人屠撚左城啦屌你老母，靠你啲冚家產呀？

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

Cls搞掂自己先啦

到時真係香港人係想獨立

冇意見
一個中國係台灣同大陸嘅協議，關我咩事

自己未搞掂自己，幫人

冇意見
一個中國係包埋香港架
政治觸覺撚

由當地人民決定
暴力唔係解決問題既方法

拉

美國英國歐盟都大把問題
但又要人幫你

你講乜撚嘢
就算香港獨立都唔會有第二個中國，你獨立咗仲會唔會叫自己中國呀傻閪

九唔搭八

你得罪埋歐美
自己咪玩完
你估777撤回 今次唔DQ 怕你香港人咩？
怕美國條人權法案咋

唔係網軍多所以推唔郁行動post
只係而家啲活動好單一化
大家已經知道點玩
無乜討論性
你望下行動post
即使過萬正評推到5001都好
入面有4900都係 齋推無內容無討論
連仔都講上熱門係要睇逗留時間
個個5秒留個推字就走完全無交流無討論無對話
但相反上熱門果啲係有話題性有討論既空間
好多人會花時間逗留追post發表意見
但行動post只要知時間日期就已經完

所以咪話搞全球反警暴
但又要堅持淨係加泰

得，我都覺得個主旨應該係咁
但係我唔知到時你點叫停人舉手加泰旗

集會自由？
好似係你班撚樣打壓人地加泰集會喎
訓撚醒未呀你

至於點解，其實大家都好清楚

美國大選都未完 美國所有問題都解決晒？咁得閒攪人權法？

自由？ 5大訴求落實晒都係公平正義 有排未去到自由

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

佢以為自己好撚醒

冇人唔比你去
只是屌醒你 你去咗有政治代價

你真是唔知香港自由開始少緊
三毛

所以你地就要趁人地仲未得閒搞前, 先係香港呢邊諗辦法搞喎佢啦係嘛?

我哋自己都未搞得掂呀大佬
我哋係針對中央唔係西班牙 集中返本地仲好啦
幫佢係同情 唔幫佢係政治

你都冇答到
人地都未攪掂 做咩要人幫呀？

如果香港人個個好似你咁堅毅
而家應該係三罷咗個幾月了…

你知唔知咩叫一個中國原則架
乜撚野第二個中國
自己GOOGLE啦傻閪

樓主已經深潛 唔該唔好再討論 推其他行動post啦 今晚有咩做知唔知啊

係呢班人眼中，加泰比香港入獄同死去嘅手足更加重要
從來都冇話唔支持加泰，但係咪應該分輕重

加泰舉枝香港旗一下咋
佢有幫咩

幫個個是歐美 但你搞加泰只會令佢難做

支持加泰
已經唔係自由嘅問題
人地加泰獨立係共產基礎
香港人呢頭反共
轉過頭又撐共
黐撚咗線?

擺低一句就算
當自己拗嬴左啦?

冇人要同你拗
但你個句真是九唔搭八

歐美都大把問題
憑乜要幫你呀
問你呀弱智傻閪

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

你老母就三毛
我屌撚醒你講一套做一套呀嘔心

ON9仔人地英格蘭有公投, 但係給果反對呀
如果結果係贊成但係英國唔撚比我一樣支持英格蘭
加泰一早公投完獨立係西班牙政府用條唔清唔楚嘅憲法收返自治權咋
你覺得無自由係你廢你唔敢出爭取又唔肯付, 你呢D無意志無理想嘅垃圾咪撚阻住地球轉啦, 講埋D野懶係老屎忽看透世事

改一改主題，已經可以拎到較大既共識
去到更高既道德高地
但唔改，跟住話其他人自私，唔理加泰
明明係佢地唔理其他地方

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。
巴塞 有d 波衫 好似加泰 國旗，

用fc巴塞 曲線去支持 加泰，全世界 知你玩乜嘢 但又吹你唔漲，
除非 西班牙政府 禁左fc 巴塞佢。

屌你老母
香港冇能力幫歐美
歐美是義務幫香港
你搞加泰只會為歐美増添麻煩
你仲做 分化撚

不得不承認中共呢招真係高，用自由呢個牌頭打返落我地到

人地分分鐘舉共產旗多過舉香港旗
你明明反共但係幫一班舉共產旗嘅人即係點

唔識政治玩政治

人地有難就走最撚快果啲咪連登冷氣軍師，Solomon夠話non-violence啦，咁你地班仆街係咪割勇武啊？
加泰升起黑色洋紫荊旗成班打晒飛機開Post話We connect，革命教科書，指南，宜家有人搞集會connect返人地個connect就屌手足係鬼係共諜。
連登仔指標＝黑白是表知 (唔計加泰)？
到時有記者咪答支持加泰勇於企出嚟捍衛民主同自由既核心價值，亦無需講是否支持獨立。
善良、可愛既香港人、赤子之心既香港人變到好似藍絲咁樣功利主義，有錢收先遊行（要solomon肯畀你出席）先去支持既話我真係唔知講咩好

自己都未搞掂好就話要幫人
西方國家都唔支持 我地走去支持有咩著數？
政治係講利益架 唔好話我現實 本來世界就係咁現實

你自己搞清楚先啦仲出醜

台灣新一代都冇人再講中華民國，得返國民黨馬英九同發大財呢啲共狗仲話自己係中華民國人大陸佬先
最撚驚你唔講中華民國

人地民進黨理得你係唔係一個中國，台獨即係放棄中華民國呢個名號直接用台灣呢個名立國，關一個中國咩事

到時香港國+台灣國+中華人民共和國，係唔係一個中國呀傻仔？笑撚死扮智者

［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

班人唔會理
根本係見多人講加泰，就用黎抽水

又一個只撐加泰就係追求自由，咁點解唔撐晒全部只撐加泰
開幾廿個post又解釋唔到只係想道德勒索情感勒索，再抹黑人做所羅門神真係好撚肉酸

你係邊撚個政治家咁撚巴閉呀
冷氣師就有你份

拿，你咁諗就錯曬
一國兩制高度自治港人治港係基本法寫明
洗撚港獨？

問過佢哋
話係爭取獨立嘅自由

追求自由
咁應該改為響應全球民主進程集會, 點解只係加泰

唔反lbj了
外國一定要幫你香港？

見到著名五毛推post

就知道集會一定唔可以去

你勇武打贏港共都無用
你要打嘅係中共

人權法過到當然好
一大強力盟友
但最終要贏都一定係靠香港人自己 唔係靠人

諗諗六月都未有講人權法
大家都照反抗照企出嚟
無論支唔支持
各位都要做好心理準備應對唔同情況
就算結果唔係你想嘅情況
大家都要繼續團結呀

我會同佢Hong Kong is not China
香港獨立 唯一岀路

已經唔只係自唔自由嘅問題，岀於人道主義已經值得聲援

咁商家同你割蓆你走去燒人鋪?
人地都係講利益咋喎 本來世界就係咁現實

轉載：

（點解一定要去加泰集會）

1. 西班牙係民主國家，加泰係自治區

2. 加泰隆尼亞獨立公投於2017年10月1日舉行，以決定加泰隆尼亞是否脫離西班牙而獨立。此次公投由加泰隆尼亞自治區政府發起，經加泰隆尼亞議會核准後舉行。獨立得票率達92.01%，獲議會認可。

3. 西班牙政府則依據憲法法院判決認定此公投為非法，拒絕承認投票結果並監禁獨派領袖。

（似曾相識？）

=== === === === === === === ===

我好肯定獨立與否本身我地無需表態，因為加泰人民已經用合乎制度的公投形式表態。但「民主」政府無視合法公投民意、監禁社運領袖、警暴濫權我地理應身同感受。你唔出黎支持加泰，咁你一直以來究竟支持緊乜？

（純屬個人意見：政治就係語言藝術，要spin 無論如何都spin到，要屌點都挑到骨頭。中共輿論控制爐火純青，五毛橫行。學懂保持獨立思考，會令我地更快步近民主。）

同意請分享，好人一生平安。

你地加泰閪 屌你老母
割蓆 加泰集會不代表香港示威者

雞蛋與高牆，我會係企係雞蛋果面
黑白是良知，我唔會企係西班牙黑幫黑警果面

所以全世界奶共，現實係講利益架啦
咁你地做咩屌人奶共

好似係你醜多D喎
你反對加泰獨立
問你支唔支持一個中國就冇意見
又搬台灣出黎乜乜柒柒
你都係縮返入你老母塊臭閪度啦

俾人問點解只撐加泰你點答，人道主義點解唔係新疆西藏更迫切反而係加泰

香港都未成功，你搞咁多嘢做咩，你條撚屌

係呀
班商家為利益奶共走去燒人鋪
但又要歐美為利益幫香港
又話政治係講利益
輸打嬴要?

調轉槍頭，搞個撐共遊行

我割你班講一套做一套既撚樣先啦

個條大愛撚真是 on9
推人做埋d有益敵人的野

柒咗就認啦
搞台獨嗰班係唔承認中華民國，覺得自己係台灣人唔係中國人

繼續講你嘅「一個中國」啦

你柒撚左就縮返入老母閪啦
對住加泰就反對獨立
對住支那就冇意見
嘔心

人地係要民族自決，成為獨立國家
姐係你想脫離中國，唔想再做「中國香港」一樣
西班牙經濟上固然吸緊加泰嘅血，但更重要係加泰人同西班牙人係兩種人

聯合國講到明支持民族自決

唔支持加泰 跟本同香港獨立是兩回事
條撚屌轉移視線做分化暏

又信中共會跟基本法？侵侵都唔信中共啦
係跟嘅你今日就唔洗企出嚟啦

加泰閪不願面對現實 政治唔撚係做慈善啊 瞓撚醒未

繼續柒啦你
只有共狗先成日問人要一個中國定兩個中國
搞獨立嗰班唔會認自己係中國人，理撚得你幾多個中國
做你嘅「中國人」啦

你個口號係fight for freedom, stand with HK, 唔係 fight for Independence 啊，自由出得街，但係獨立未得。

中共下點樣有民主制度？會唔會諗多咗？
香港人同中國人本身係兩個民族，民族自決去獨立有咩問題？

追求自由=支持加泰獨立

邊到一樣 背景唔同 差好遠

我未大愛到要幫其他地方爭取自由
Hong Kong first

咁點解唔搞全球民主/反警暴集會
你咁自私淨係理加泰？

佢地啲邏輯on99
就算支持香港獨立唔代表要支持全世界所有地方獨立

聽日London要獨立咁香港人係咪又要支持，唔支持又話香港人偽善？

條友仲以為香港好自由㖭
笑而不言

淨係中共下梗係冇，有美帝制衡就有機會有，因為有民主先會有最惠國待遇。你有左雙普選，再搞獨立，受眾多好多

你繼續「冇意見」啦
駁唔撚到就「冇意見」
真係唔知邊個柒
冇意見既傻閪

好多呀sir同五毛支持呢個集會喎！想運動散就快D去、太多風向能

人地本身國家有民主，有自由，佢地係想獨立同不滿搞獨立ge領袖判刑太重先出黎。
講警暴智利死埋幾個人添，之前巴基斯坦，印尼呢？點解唔搞？
D五毛account 係咁出黎加把口同開post叫人去，真係仲要去？起左幾隻五毛都係咁，人地將計就計，你地就真心膠

加泰post不推文回覆，各位要冷處理

咁你講吓你意見囉，你支唔支持一個中國呀？
問完人自己又唔敢答？

on9

新疆唔搞？係就搞撚晒咁多受迫害有示威國家
之前蘇格蘭想獨立咁香港做乜唔搞？點呀？如果搞係咪會得罪英國冇得BNO平權呀！？
成班大愛用普世價值做籍口好撚多情況未搞清楚，新疆情況仲嚴峻呀！

唔支持呀
冇意見閪

唔支持？你問吓支持台獨嗰啲聽到會點

俾西班牙殖民，啲經濟俾西班牙控制，本土語言文化冇晒，咁都叫好有自由？根本同香港情況一樣

香港人係要反暴政，反港共，要變成西方民主自由社會

加泰係歐盟旗下，本身已經係民主社會，佢地要獨立立國係另一件事了

加秦問題已經變咗香港人關公問題，不論支持定唔支持，支那一定都拎出嚟大做文章

我唔支持又要問過台灣?
你估好似你班奴才咁做乜都要睇歐美面色咩
冇意見閪

以前世界上有兩種邏輯:
邏輯 同中國邏輯
依家世界上有第三樣邏輯: 連登仔邏輯

連登仔邏輯下 支持香港人自決 唔等於支持港獨
但係支持加泰人自決 就等於支持加獨

On lun 9 咁點解全世界因為香港先搞929 遊行啊
新疆西藏冇咗自由好撚多年喇 因為外國都覺得中國威脅到全球嘅自由+香港係國際大城市 外國都係有諗自己今舖先出黎遊行
功乜撚野利 根本百害而無一利
拎住初心打飛機 全世界得你一個on9仔 一係你就係五毛
利申我係中港官員嘅話一撚定派人混入加泰集會大大聲屌柒美國再叫加泰獨立 到時一定成班兒登仔叫 到時麻煩文宣兜啦 我就攞綠卡先

我係中港官員一定派人入集會屌柒美國大叫加泰獨立 到時成班人實跟風 我就拎綠卡走人先
所以根本唔搞好過搞
樓主五毛黎

有冇天真咗啲 我係中港官員一定派人混入去接受訪問屌柒美國唔支持加泰 再大叫加泰太獨立
我去攞綠卡先bye

Concert

岩曬 冇槍又問點解要靠外國 一係on9一係五毛黎

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

咪就係 兒登仔根本怕強權

你提意唔錯可以考慮再舉辦

自由好重要
咁點解唔即刻要求獨立 推翻共產黨?
咁愛自由唔即刻上天安門大叫平反六四?
咁又唔幫斜利亞, 巴勒斯坦, 委內瑞拉d人伸張正義?

因為自身難保, 因為有求緊美國, 你冇得要晒所有野. 個世界就係咁

抗爭係為香港嘅五大訴求
你諗埋人地嗰份咁唔該你都係飲喜茶算咪阻住曬

全球撐香港都係因為抵抗大陸嘅威脅 全球都有諗自己
根本冇人比屎西班牙

認同

兄弟爬山各自努力, 縱火, 裝修, 私了都無令你地切割, 點解一個活動就令你地互相指責呢?

兒登仔

搞清楚
政治一向黑暗

有時係要用暗黑兵法

原來支持共產黨都係兄弟爬山

加泰手足走得太前

咁唔好屌藍絲啦唔好屌LBJ啦 反正大家都係為利益先講野

真係駁唔到 一針見血 一劍封喉

即係咁
如果有啲運動會令到美國盟友唔再支持香港既
我想問吓已經死咗嘅義士會點睇？

係咪儍㗎
我地由頭到尾都係五大訴求
無端端整咩加泰出嚟
全世界咁多地方無自由
點解唔幫埋佢地爭取埋
淨係幫加泰

咁大個雞棚搭咗喺度
入唔入就自己揀，冇得迫
但咁明顯係個陷阱，點解仲要搏?
我就寧願行少一步，都唔想行錯一步
拉咗2千幾個手足，6百幾個告重罪!
對唔對得住佢地?

先唔評論應唔應該支持加泰，但你個論據真係cls
咩叫唔係爭取自由而係爭取其他人支持係咪有人地支持你個心就好過d，之後拍哂手最後馬照跑當義士棄子？
左膠思想上腦到

支持加泰獨立

冇錯

弱智唔好上網啦

真 係唔好上網

所以更唔應該係呢啲時候為最能夠幫助自己嘅人添煩添亂

信呀
唔講一國兩制你講分離主義比中共入呀？我代中共多謝你，可以趕走美國之餘又可以出解放軍

我係想講要爭取其他國家既政府eg 美國，幫我地攞到自由，例如人權法案
因為單靠香港人係唔能夠贏到中共
我唔係左膠囉，裝修政府麻包袋火魔法呢d我好支持

關於美國：

作為早於數年前已積極推動《香港人權民主法案》的一份子，我當然明白未來數週相當關鍵，參議院的確有機會通過法案。然而，我絕不認同所謂「法案進入關鍵一週不要節外生枝」的說法。

看到「節外生枝」四字感到很不舒服，但這個容後再談，只是我理解參議院多數黨領袖是否會把法案列於更前的議程，絕不取決於週四集會人數，以及香港有沒有人高調還是低調支持加泰。

而SolomonYue的觀點固然可以參考，但亦應該不至於反映普遍參議員的想法。眾志成員和不少在華盛頓的朋友會繼續努力，各位在香港不用過份擔心。

關於中共：

根據「五大訴求，缺一不可」，香港人的最大公因數當然是爭取「自治」而非「獨立」，但中共永遠會嘗試定性香港抗爭為獨立和分裂運動。

如我從不會被香港政圈中人視為本土派和獨派，亦從未主張香港獨立，但中共外交部國台辦文匯大公，還是天天會定性我為「港獨頭目」（？）。

所以我想強調所謂「唔好比位人地入」和「唔好令中共有證據」根本只是我們一廂情願，無論香港人怎樣解釋，「中共要有位入你」都從來不需要實質理由和證據的。

實情，中共指控香港有人從事分裂運動，也長達好幾年時間，而香港亦的確有政治人物主張港獨，亦有人明確支持加泰羅尼亞獨立，#但我覺得大家無須低估各國元首國會議員及其幕僚的判斷能力。國際社會知悉香港有人抱有此等主張，但仍在過去數個月給予香港抗爭不少支持。

關於香港人：

到底乜野叫做節外生枝？當香港抗爭者被警察射盲，我地就嗌黑警還眼，咁點解加泰抗爭者同樣被警察射盲，我地會講得出口話「節外生枝」？

香港五大訴求爭取普選，加泰自決爭取獨立，兩者訴求當然與別不同，但既然大家同樣面對警察暴力和政治審訊，在支持普世人權價值的框架下，給予聲援又有何不可？

支持加泰自決和獨立與否，各人可能會有不同想法和理解，但我想「呼籲西班牙政府和平處理加泰示威」、「譴責西班牙警察暴力對待示威者」、「沒有人應該單因政見而被判監」此三點主張實在相當合情合理。

參與港人撐加泰人權自由集會與否，仍屬個人決定，但這真的不是與加獨扣不扣上關係的問題，而是兩地同樣面對警察暴力，我們怎可能有割席的餘地？

最後想講一句，明唔明點解有時好似爭取國際社會支持咁難，就係因為其他國家都會有人話「我地顧掂自己國家先啦唔好節外生枝」。

民主、人權、自由係普世價值，香港人不應該予取予攜，覺得自己因為係國際城市，人哋就老奉咁一定要支持香港，但其他地方抗爭水深火熱之際，就明哲保身。

唔係話我地講兩句會令人地嘅抗爭形勢逆轉，但國際連結其實真係唔係只係搵人哋支持，亦都要連結人哋嘅公民社會同抗爭前線，呢個都係普世價值嘅實踐。

GPHONE，老豆搵仔都屌柒你地

總之去加泰就係鬼 -完-

屌你講野9唔答8

岩呀 大家企晒係道德高地
之後俾人spin話你支持加獨港獨再慢慢解釋
好撚偉大 好撚高尚呀
有冇諗過早一日過左法案 手足早一日出黎？
同埋條法案未必過眾議院架
一定要依個關頭企出黎支持加泰？
唔企出黎 定係過唔到法案邊樣緊要d先？ 問心果句

成日話如果咁咁咁都唔企出黎，咁仲係人黎既？
好心唔好道德西上身
你咁講道德
現實有冇對你公平過？
係既就唔洗手足私利了裝修啦

我好簡單既
法案有利 幫到自己人 其他野可以暫時放低
顧到自己先再顧其他人